試玩完屎為P30個咩撚野市場，入面D常用apps咩都冇

Apple daily冇
TG冇
Whaatsapp唔記得，唔知有冇

奶共01，方丈就有
WE柒都有

真係諗唔明一部咁既垃圾成六千幾蚊邊個買
廢老又唔會買咁貴
D廢老曱甴買屌米唔好??

真係電子垃圾一部

香港啲華為廣告其實係俾中國人打飛機用